【新春燒春袋】情人節買花都呃

話說小弟一直頭痕買咩送俾BB，點都叫拍拖之後過嘅第一個情人節。可惜小弟家貧兼寒窗苦讀，想慳得就慳。燭光晚餐、禮物、加埋紮花，成個月補習錢就無左。

前排上網見到有隻保鮮花，擺成年都唔會謝。

心諗，嘩屌，一雞兩食，性價比超高，一個唔該出年都未謝就花都慳撚埋。

年廿九行左銅鑼灣一個圈，最平都要成$600，仲要係淘寶貨色。於是喺Facebook 睇左成晚，搵到BB 最愛嘅粉籃色玫瑰，透明玻璃罩入面仲有碎花裝色，索價$249。即刻Whatsapp 左個賣家，好彩仲有貨，於事漏夜落街過數，叫佢今日順豐寄黎我屋企先。

結果等左成日都無人送貨，我以為新年人手唔夠。問返fd 先知原來順豐運貨係有單冧巴，但賣家無俾我。我下晝開始係咁Whatsapp 個賣家都係得一個tick，打電話又唔通。

伏味濃，好撚乾急。各位巴打，應該點做好？

呢棵野好撚柒
好似好寒酸咁

堅柒左。。。